\chapter{TỔNG KẾT, ĐÁNH GIÁ \\ VÀ HƯỚNG PHÁT TRIỂN}
\section{Tổng kết, đánh giá}
Sau hơn 4 tháng thực hiện đề tài với nhiều sự cố gắng nỗ lực của các thành viên trong nhóm cũng như sự hướng dẫn tận tình của thầy Nguyễn Vũ Lân, đồ án đã sơ bộ hoàn thành với những yêu cầu được đề ra. Bên cạnh đó còn tồn tại những yêu cầu đặt ra nhưng chưa thực  hiện được.

Đạt được:

\begin{itemize}
\item Nhóm đã thống nhất và đưa ra được bản thiết kế của mô hình, lịch thực hiện  của từng tuần. Trong quá trình thực hiện luôn thực hiện đúng những nhiệm vụ đã được đặt ra cũng như đúng với bản thiết kế.
\item Nhóm đã hoàn thành được khung sườn của đồ án và chạy theo chế độ Manual. Điều khiển các dàn đèn đến các vị trí mong muốn với cường độ ánh sáng được thiết lập.
\item Về phương diện giao diện điều khiển và lập trình, nhóm đã thiết kế được giao diện điều khiển các dàn đèn, hiển thị được các thông số của cảm biến ánh sáng.
\item Đã viết được app điều khiển và source code cho chương trình hoàn thiện và chi tiết.

\end{itemize}
Chưa đạt được:
\begin{itemize}
\item Cơ chế auto tự điều chỉnh dàn đèn và cường độ ánh sáng khi tín hiệu ánh sáng bị ảnh hưởng chưa hoàn thành.
\item Phần bao ngoài của hệ thống chưa được hoàn thiện.
\item Phần chóa đèn cho góc chiếu lớn hơn chưa có triển khai được.
\end{itemize}

\section{Hướng phát triển}

Đề tài mới dừng ở việc thiết kế mô hình hệ thống nhỏ nên các thông số chưa phản ánh đúng hoàn toàn so với môi trường thực tế. Vì vậy để hệ thông phát triển hơn trong đời sống, nhóm đề xuất một số phương án cải thiện đề tài:
\begin{itemize}
\item Sử dụng cảm biến chuyên dụng để đo độ chính xác cao.
\item Sử dụng thêm nhiều loại cảm biến để biết chính xác vị trí của từng dàn đèn và tránh va đụng giữa các dàn đèn.
\item Tối ưu phương thức di chuyển của các dàn đèn.
\item Điều khiển chính xác từng đèn ở từng vị trí.
\item Phát triển được phần mềm quản  lý đèn chuyên nghiệp hơn.
\item Tìm ra được thuật toán di chuyển và cân bằng.
\item Đề xuất tự tắt đèn khi trong phòng không có người hoặc tự mở nếu có người bước vào phòng.
\end{itemize}
