\chapter*{LỜI CẢM ƠN}
\addcontentsline{toc}{section}{LỜI CẢM ƠN}
Tri thức chỉ khi được áp dụng vào thực tế thì việc chiếm lĩnh tri thức đó mới có giá trị. Điều này đặc biệt đúng trong các khối ngành Kỹ thuật, trong đó có ngành CNKT Cơ điện tử. Ở học kỳ trước, chúng em đã được kiểm tra, học hỏi, nghiên cứu thêm các kiến thức thi công một hệ thống cơ khí thực tế bằng đồ án Truyền động điều khiển. Kỳ này, chúng em tiếp tục được học hỏi, áp dụng các kiến thức đã được học, đồng thời kiểm tra năng lực của bản thân bằng cách thực hiện Đồ án môn học Hệ thống Cơ điện tử.

Lời đầu tiên, chúng em xin cảm ơn các quý thầy cô ở Khoa Cơ khí Chế tạo máy – Trường Đại học Sư Phạm Kỹ Thuật Thành phố Hồ Chí Minh, trong suốt những năm qua vẫn luôn tận tuỵ truyền đạt, giảng dạy vốn kiến thức, kinh nghiệm quý báu của mình cho các thế hệ sinh viên, trong đó có các sinh viên chuyên ngành CNKT Cơ điện tử như chúng em.

Để hoàn thành được đồ án này thì không thể thiếu một người giáo viên hướng dẫn trực tiếp tận tâm, giàu kinh nghiệm. Chúng em xin chân thành cảm ơn thầy giáo \textbf{Nguyễn Vũ Lân}, là giảng viên hướng dẫn của nhóm em. Nhờ sự giúp đỡ nhiệt tình, những đóng góp quan trọng và những lời phê bình sâu sắc của thầy, chúng em mới có thể hoàn thành tốt đồ án này. Em xin gửi đến thầy lời cảm ơn chân thành nhất. Kính chúc thầy luôn dồi dào sức khoẻ và công tác tốt.

Đề tài: \textbf{“Cân bằng cường độ sáng cho không gian phòng học”} được thực hiện vào học kỳ 2 năm học 2020 – 2021. Đề tài này ở cả trong nước và nước ngoài còn khá mới, bước đầu tìm tòi và nghiên cứu với kiến thức còn hạn chế và còn nhiều bỡ ngỡ, chúng em chắc chắn không thể tránh khỏi những thiếu sót. Để việc thực hiện Đồ án tốt nghiệp sau này cũng với đề tài này được thuận lợi, chúng em rất mong có được những ý kiến đóng góp của các quý Thầy cô trong Khoa Cơ khí – Chế tạo máy để đề tài được thực hiện đầy đủ và hiệu quả hơn. 
\begin{center}
\begin{tabular}{w{c}{0.5\linewidth} w{c}{0.5\linewidth}}
 & \textbf{Sinh viên thực hiện} \\ 
 & Võ Văn Đoàn \\ 
 & Trần Minh Toàn \\ 
 & Vũ Văn Phiêu \\  
\end{tabular} 
\end{center}
